突發！工聯會搵鬼妹賣旗！

多多都買

勾結外國勢力

塞錢落佢銀包仲好啦

蝻

捐返幾十億俾佢

南亞人嚟㗎

工人無祖國喎

係俄妹呀

唔好捐入個袋,直接捐入條女條裙入面

工賊會係咪搞埋141生意

正